澄清「突發 9.1凌晨時份 醫管局內部資料流出 證實十名傷者說法！消防講大話！」疑似炒車！唔好再推

突發 9.1凌晨時份 醫管局內部資料流出 證實十名傷者說法！消防講大話！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推呢個
[真相再浮現?] 消防同證人可能都冇講大話！但有神秘假消防抬走嘔白泡傷者！

推推

Push

好亂

但炒咗都唔割

推

救護會未confirm人數就上報左先㗎咩？

點fc呀，叫HA出黎開記者會講囉

未算炒既
等救護解釋

tui

好似話是消防內部LOG

個post係講數左10個人
派埋送去邊間醫院
唔係簡單數錯人

屌你老母個log 係已經 confirm 左傷者人數預備送去醫院 0042 ah

離奇20分鐘 到0102就.....
同埋0030有大量救護入左去

唔明點炒

應該係話個標題有誤(?) 但份文件應該唔算炒車

想確認下
係咪一定會確認左傷勢先決定去邊間醫院？
係咪唔會憑空話有10人 就亂派醫院？

啫係消防係見到10個定7個

Yes

個log updated最後時間係 1.9.2019 01:15

WTF Source 快快快

下次唔洗咁急
明白大家好緊張
推有用POST

Backup ar SIR

你呢個真核彈

一開波要盡快叫車黎 大約數就得
但6紅變3紅絕對有問題

大型事故我唔肯定
但一般救護case 派call 果陣已經派埋醫院

另外無一間醫院可以同時間食晒咁多傷者
正常你報幾多人 , 佢就幫你安排定分流 , 唔會拖你

可以改個LOG
只有當日到場既 officers / man 既同事先知真相

915 915 915

同意
op另開post搞到人以為份嘢都係炒車

樓主駛唔駛又開多個po 話冇炒車

啊sIr咁想人圍中聯辦？

一定要,因為而家大把人推緊另一個post

推左先，正視聽

915

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

推但都係要繼續問點解6R會變3R

推唔到都照推

仲要解釋咩，死咗6個都可以唔認啦，好幾個高靈朋友已經見到6個義士係太子站裡面走唔返出嚟，見到義士嘅包括站務員呀！！

未算炒既
等救護解釋
推到開新聞發佈會

PUSH

解釋

公開CCTV

對準政權 遍地開花

CCTV

好撚on9
日日炒車
我好懷疑有人想膠化成件事

但點解流出果段送院時間係一點幾，但佢renew個數字係早過送醫院果段時間，姐係有無炒車？

推 唔好炒車

中秋 獅子山各區
914 天水圍
915 民陣東角

到時見

推 no fake news

睇住你個名 覺得自己春袋痕

邊度睇到？

大佬log time 00:40 喎
第一個23:30 落去就話數錯姐
00:40 有增緩同事落去幫手
都數錯？
然後又可以求其報個數俾HA 送院？
A&E 準備接收嚴重傷者都要預備好多嘢
消防處真係會咁兒戲咩？

梗係會啦，唔係醫院點樣留位俾你
唔通10個傷者10個送同一間急症室佢食得晒咩

你明唔明啊？
份野唔係ha收幾多傷者
係消防紀錄低ha同消防講要送去咩醫院啊
唔係已經送左10個去啦
份log打果時消防未轉7個傷者仲係講緊10個架

消防文件當ha文件你夠膽講冇炒車

會唔會開過新POST?
講埋Log Date Time/Event Date Time/Relative Time 點睇

咁即係改番做 消防紀錄安排傷者送院情況 就無錯啦？